【無知撚】有無人講下點解法庭上唔比錄音但係允許做紙筆速記

但係個庭本身又會錄音

費事俾人認聲？ 被告可以揀唔公開身份